不覺得日本acg真是害人不淺嗎？

不覺得日本acg真是害人不淺嗎？
灌輸宅男們只要自命清高，不屑世俗，情商高，有正義感，默默付出的守護騎士
然後瘋狂貶低那些在你身邊的金毛搭訕潮男
自然會有看上你的正妹後宮貼上來
現實不管怎麼看都是那種到處搭訕的金毛潮男比較吃香=.=

55

脫左坑
去睇Kpop女一個禮拜就溝到女。。。
早知一早唔掂動漫比人當毒撚

想入坑 有冇介紹

izone隊長加sakura
Irene nancy仲有好多
日日去娛樂台睇圖J好過拎錢去課金啦
自己諗下迷泡D女仔易溝定係毒撚女仔啦。。

勁..又係izone

駁唔到

多謝ching賞面

唔識泡文 蟲蟲蟲 仆仆仆

好後悔以前讀泰國國際學校

我自從買左件刀劍tee之後
每次坐地鐵都有靚女對住我會心微笑

係 好後悔當初浪費左咁多年係acg到
好彩我e家覺醒左 cow左好多女

下姐係點==

第一句 咁似龜sir